有無人覺得呢個星期過得好快

咁又星期四啦

2020 年都過得好快
咁就 4 月中

快條毛 諗起聽日又要做奴隸

好快又到5月.....

番緊咩工啊

Engine

係咪勁多野做架？但呢排唔係應該會少番啲野做

冇少到，因為啲地盤佬照開工

辛苦你啦，好快又放假